我同佢分左手啦

多謝絲打巴打
佢岩岩話年尾倒數都唔陪我
我係電話同佢講完分手
最尾都仲係忍唔住 加多句

我愛你。

喊多陣冇事嘅

唔敢回憶太多

我陪你啦

我有朋友陪

我唔係冇人要 而係我除左你 邊個都唔要
宜家我可以揀個更好啦

今日講分手都幾合時.捱多幾個鐘就新開始

年尾 做個完結 都幾好呀

新一年 我可以再黎過

冇啦 唔好唔開心 自己一個啫

加油
let bygones be bygones

新一年 新開始

多謝絲打

今晚飲醉佢

唔開心咪喺度講晒出嚟囉

分左手之後你會發現仲開心過同佢一齊
今年喊完 聽日又係新開始
絲打加油 有我地陪你

要愛自己 知道嗎

我都分左手啦

因為唔倒數而分？

聖誕前分手here
重要出軌

絲打 下一年 識返第二個

今晚約左朋友飲酒 飲醉佢

你睇下我個post 其實個問題醞釀左好耐

我係巴 一齊就年半 話長唔長不過係時候move on 今年最後一日陪屋企人

下一個會更好

岩呀 陪下屋企人 屋企人朋友先係最錫你 我同佢都9個月 捱唔過 一齊加油

要變得更好 比佢知道 佢唔識珍惜

分左咪好lo

好似班火車咁
有啲人會上車 但都會落車
冇邊個會陪到你去終點

比自己一個解放

佢就好似係車到搞亂哂 要我請佢落車咁

自己呢埋左六日 諗通左啦 係唔捨得姐

喂 你要落車啦 多謝你陪我左我9個月

俾著如果我係你老豆 知道有個咁既仆街仔咁糟蹋自己個女 應該拎刀斬死條友都似

岩岩收線個下都好唔捨得 講左句我愛你

你有睇post? 係呀 對自己好啲先

未當要增值下自己

我咪係話驚佢中出埋你個個 不過見你話咩都做哂之後冇眼睇姐

試吓諗下佢嘅唔好 會舒服啲 因為佢嘅好係你心裏面無限放大

講分手啦 我都係咁
唔好比人折磨自己
兩日前我都諗左好耐呢個問題
我想自己好過啲
我宜家都唔再喊 係心酸

千奇千奇唔好佢過兩日轉頭同你講佢知錯你就心軟 包保激死呢到所有巴打絲打

唔會啦 佢冇野好啦已經 我都諗唔到
我淨係記得幾差

巴打 多謝你
我宜家喊到化唔到妝 一陣仲要出去搵朋友飲酒

佢有冇我都唔緊要 我已經block哂所有
ig unfol左
房入面有關佢嘅都收埋左

飲還飲 唔好飲到斷片 要識番屋企

有朋友睇住嘅
巴打今巴同邊個過

佢都唔係咁重要啫

手已分好耐 今日又俾人放飛機bbq唔成 番屋企早d訓教算

喊條鐵咩 呢d人 眼淚都唔值得為佢留一滴啦 應該要笑番 慶祝啦

可能呢一刻你會好痛，但時間會沖淡

仲要笑
一陣出去見朋友 會開心返 多謝

痛痛下唔痛

絲打, 今晚一齊係屋企取暖

大時大節分手嘅人 仆街死啦你

絲打

如果條仔唔陪你 就要分手
我唔覺得你有幾成熟 仲要係好撚自私

係啊係啊新開始 你呢種人就係果啲一唔見老公就勾佬果類

反觀第一頁見到係絲打就個個support
真係垃圾到一個點

不如唔好拍拖啦 你呢種人只會害人

你係想要男朋友 想要一個陪你嘅寵物 而唔係愛佢 收皮啦 開post以為真係有人support咩

試下係男嘅咁樣分再上來開post吖 成班人話佢幼稚添啊

成班垃圾以為安慰下人就有閪屌

樓主分手其實真係好 唔好浪費人青春

香港地幾垃圾嘅女都有market

加油
大把其他好男人

你唔係有個小朋友咩？

take care

諗翻起我都係兩年前1231分手，好快冇事架啦

加油

唔緊要啦
等我慰籍下你岩岩受傷既心靈
留tg 我好快會氹返你開心架喇

點解你之前有個女度幼稚園 宜家又讀大學

食左先至講啦 巴打

小事啦 笑下就冇事了

分手說愛你。

同我一齊？

下個會更好

btw如果係巴打開post一定冇人理

我同你一齊喊 我都仲頹緊

加油

上黎吹下水，好快忘記

兒登厹準備！

有閪就衝

睇下我啲post啦 衝出黎

出去飲酒喎我

佢逼我

做乜野 又衝出黎 唉

呃你地我死全家 ok?

我記得你呀絲打

好慘

又係你 死人剩女

其實男人好撚憎啲女人係又喊唔係又喊
喊撚到心都煩埋
你成日都喊 睇倒都唔會覺得有咩特別
相反有啲女從來都唔會喊 無啦啦喊 先會緊張

你去睇下佢之前個post發生咩事先啦 呢個絲打其實好撚慘嫁 不過佢一野就開新post俾人誤會姐

多謝巴打
宜家出去行下先 散下心

記得要加油
我好明白心痛個種感覺 因為我都仲痛緊
加油啊絲打

同朋友一齊緊

起咗底 分手啦 下嗰仲好

起碼佢仲肯聽你電話親口講分手
我男朋友就潛水玩失蹤，
我連自己幾時死，同埋個死因都唔知
我連我分咗手未都答唔出，
我到底係咪仲拍緊拖

加油呀絲打 新一年新開心
下個一定會更加珍惜你

我8年咪又係咁，過一陣無事

寧願想嚟聽啲陌生人鳩噏分手
佢就真係值得更好啦
多年感情都敵唔過陌生人嘅一兩句問候
分得好

有keep住whatsapp問佢係咪發生咩事
但一路不讀不回，但又有online，
我啲ig story就一個不漏全部睇哂。
有時間睇ig，但連一個Message都唔覆我，
到底係咩意思

電話都唔聽

我陪你 佢唔識珍惜 我識 無論你係咩樣我都愛

點解已讀不回呢

係不讀不回

good job

咪仲好，拍拖到咁為咩。聽日訓醒新開始。
做下啲自己鐘意做既野，為自己而開心而唔係為人地而開心。

咁都好既
好過倒數完講

不讀不回 好hurt
係特登嫁喎

例如？

咁樣潛法 絲打你地都仲忍到 好勁

當你sp

個個鐘意既野唔同。
鐘意飲咖啡點學下咖啡相關既野

今日先星期一
點解唔WhatsApp 問清楚佢係咪想分手

癡撚線，十幾日人間蒸發咁
接受唔到

咁我無野鍾意呢

扑咗未

佢有咩大project搞咁巴閉啊
癡9線嫁喎

女人對住自己鍾意既人 容忍程度係幾何級數咁高

到底要忍到幾時

有結果既 我唔怕忍

咁佢都唔需要有個女友啦

我又係今日分手 係時候真正放低佢啦 頂住

真毒

mk jai 又黎爭食

除左兒登我都有朋友

只怕我係咁諗，但佢唔係咁諗

佢都係咁

算啦

岩呀 聽日新一年 咩事都冇

絲打，加油呀，你會搵到個更好的

其實分手 係因為是但一方唔愛大家 竟然係咁 又點解要勉強

死臭雞 玩完人感情就飛鳩人

睇返你之前個post
我個ex同你個ex一撚樣
我又同你一撚樣成隻狗咁

老土啲講一句
時間真係幫到你沖淡一切

而家嘅我對佢連恨意都冇
因為呢種垃圾唔值得我投入任何情感
多得嗰次先醒 唔可以咁作賤自己去愛 要有尊嚴

2019嚟個新開始啦妹妹 加油

加油..c打..永遠支持你 我既清況同你差唔多

多謝你呀巴打
我都係有啲唔捨得 心酸

我一直同自己講 係佢唔識珍惜

咁又chur左少少

係 男人真係唔會咁忍

打定輸數下年2月14自己一個人過

屌分手咪分手囉

明天就會有個新POST我同佢復合啦

支持

點解日日連登都有女呻分手

利申: 26A0 日日番工放工冇不良習慣乖乖仔

我陪你！
分手有咩好怕喔
我都係最近分咗 被對方放棄
發現原來自己過聖誕自己過兩周年紀念日自己倒數唔會死人
Hug hug

分手唔怕 冇事嘅 玩下hea下 就冇事

唔希望 好辛苦

一齊左兩年岩岩分左手兩個月 留個名
樓主好快就冇事架啦 傷心埋2018年就要重新上路啦
唔好帶埋啲唔開心去下一年 美好既2019年等緊你

我覺得最緊要唔好自己一個
我宜家7個fd笑下 好開心

出黎一齊 但我7條仔

半年都快

最緊要真係斷哂聯繫！

好

I’m here too

7條仔 你好旺下喎 掂唔掂啊啊妹你？

本身冇咩朋友 係咁岩我個fd話佢今晚有班人出黎 我未一齊 當散心 識下朋友 飲下酒啦

分手好正常
唔好失去尊嚴同要搵番自己既價值
只要愛自己，先會有人愛

即係大部分都唔識？ 自己小心啦下 唔對路就走啦下 我以為係成班女 嘈喧巴閉個隻

佢唔愛我 我未講分手

宜家打緊邊爐 之後倒數 再飲酒 唔太危險

絲打加油 新一年新開始

7個咁多

今晚飲下酒 訓醒又第日
我都想出去飲下酒吹下水 但無朋友

睇路呀

來

估唔到你又真係分到喎
叻女
2019再黎過啦！

無朋友陪都好 自己過都幾好
大家開開心心 ，新一年更加好

同我exact7ly 一樣 22號分手 冇朋友 日日係屋企 工都辭埋

我同佢一齊個5年都係冇哂朋友，一分手就得返自己

樓主撐住，最勇敢係今次，支持你

誠徵一位女人同我喺屋企食住M記倒數, yeah!

咁已經證明佢同你唔適合

一早已經覺得唔適合，但係因為我同佢係日本留學認識之後又一齊住個段回憶實在太深，係我人生第一位重要既回憶，所以返左香港一路為左段回憶而拖住，唔岩既始終都係唔岩，到最後都係分手

我都好掙扎 佢都唔愛我 何必要勉強

我檸檬妹 增值下自己先啦

一齊食個飯吖
無跨年計畫

我係女人，我係屋企，食緊M記
但唔係同你

如果可以 我都唔想quit

分左手 可以溝過第二個 自己都有老豆老母生
係女仔都想要人錫 搵過第二個

我都冇 宜家同朋友打邊爐 一陣去中環

如果可以 我都唔想Quit

有朋友
我去緊吉野家打毒邊爐

仔死仔還在，下個更可愛！

有睇過絲打 po

9年前都係今日同 ex分開，
之後先識到我依家個老公

The best is yet to come
Happy new year

點解個男人明明攬住你 屌埋你
話分就分

慢慢你就會成長，加油

你仲愛佢，不過係另一種方法姐

本身冇 有個唔太熟 佢出去 我痴埋佢 就fd搭fd識左7個男仔

認真 關我地撚事呀

多謝你
我都好希望下一個更好
Happy New Year

問返佢 我對佢咁好 明明前一日 佢先攬我錫我 點解下一日就分手

我都係update返 唔好嬲

hashtag都幫你諗埋
雪姑七友七個小矮人

其實我到呢一刻 我都唔明 點解要去到咁

想有佢係到

點解佢可以咁絕情

其實唔好比自己靜 忙下忙下 就好好

2019又新開始！
絲打加油！

讓他隨風去，也讓你隨風去吧

加油！

但我唔介意 只要你唔好同我分

我都係keep住令自已好忙 令自己ot 去上堂

如果愛情可以解釋就唔會有咁多人受傷

佢聽完有乜反應?
冇挽留你?

佢嗯 冇挽留

Take care

我唔想2018年以唔開心作結所以我以家自high緊!
所以樓主都要開心!

人地都叫你出去飲下野

某程度你抵死 倒數點解一定要陪你？有時覺得跟風出面嘅人乜乜柒柒特殊節日都要一齊過 佢咪好唔得閒
利申 同另一半係屋企

睇返我個post

ok 原來之前嗰個post都係你開 咁明你感受嘅都

絲打叻女，比個like你
祝福你搵到個更好

個心好掛住佢

十幾日冇聯絡都頂到真係好堅，我而家呢個一兩日冇聯絡已經叫好耐

個心好痛 好掛住佢

樓主加油

睇黎開始飲大兩杯

仲講乜撚我愛你呀 垃圾

咁佢做咩唔陪你？去左邊

拍拖係要開心 而唔係增加大家嘅壓力
大家一齊唔開心已經冇意思
絲打加油 我前男朋友係聖誕同我講分手

今日係條街喊左唔知幾多次
癲左

記住要錫自己啊樓主

開始頂唔順
個心好痛好掛住
喊左唔知幾耐 係咁講 唔好走 唔好dum低我

圍個爐仔，
上個月分咗，拍咗8年左右

我岩岩被分果時都係，
你有冇朋友可以俾你叫下春咁，會好好多

不過我發現真係男人不壞女人不愛，
往往d仔越對個女仔愛理不理加冷淡，個女就越會搵借口去就佢，幾pair搵我呷既都係咁

初戀？

唔係

時間係最好既解決方法

聽日想去搵佢複合
思覺失調 都係早啲瞓 唔好再喊

仲未番屋企？

喊一陣 原來已經喊左成個鐘
岩岩出去 係條街喊左幾次 個fd嚇親

好快無事，喊唔代表軟弱 喊完會好d

巴打 又係你 多謝關心
宜家係張床到用埋暖水袋暖緊 好暖立立
但個心好痛

聽日可唔可以去搵佢

岩岩先番到 俾人拉左去食飯飲酒。 原本諗住早d訓

早d休息，搵個fd陪下你傾

你講分手佢點反應先

我都想飲 但身體頂唔順

巴打絲打 唔講啦 唔太舒服 早啲瞓

乖乖地 唔好再望電話 咪埋眼試下訓啦 想喊就喊 喊到攰就訓得著 係要d d時間既

我仲好鐘意你...對唔住...

Agger

俾你留佢響度唔通你又唔心痛咩
利申 過來人

move on

訓醒教 等個人冷靜啲先啦 依段時間係痛苦架喇 慢慢黎啦

我啲眼淚係為自己留 同為家人留
黎個世界 只有屋企人係最親既人
伴侶會突然唔愛你
你不是他最重要既人

請愛自己 心中要有把尺
要知道 點啲值得愛 點啲唔值你放咁多時間落去

殘酷既事實係，人地轉過頭已經另結新歡，佢無為你有任何感覺，你係佢心中都已經仿如陌路人。

利申：分手兩個月，覺得自己仲着緊佢係拎黎犯賤，對方just don't give a shit

所以你而家可以做，就係繼續悲傷，因為時間係最好既稀釋，一段時間後係會無事。而家開始，做番自己，活得比佢更好，佢無左你，佢以後會知道自己點樣後悔法。

絲打 頂住
你可以stalk佢fb, ig, 但唔可以去搵佢

點解我講分手個陣你唔挽留我

我好後悔 好想見佢

睇親都喊到仆街 幾時唔會再喊幾時唔會心痛

慢慢就捱過

聽日可唔可以見下佢

講真 你見佢都係lur佢復合
你想佢比咩答案你？
哦 好呀 然之後繼續好似以前咁
定拒絕你
你點都係會唔開心 不如不見
比自己沉澱下啦

你係想見就去見 唔好俾自己後悔 今日做以後都無得做

我都好想見到佢 但佢真係好絕好絕

你好岩 佢會好呀 之後好似之前咁

咁你想唔想繼續以前咁？

各位絲打巴打好岩 我要企硬
因為我織左條頸巾 本身諗住琴日送比佢
宜家做唔到 放係屋企又煩 未約左佢比佢

我會掉左佢 唔撚想見到佢

上面位巴打話 咩唔想自己後悔 就去馬 其實唔係咁樣用
明知係受傷害 點解仲要去傷害自己 人地都唔care你點樣
care既話一早cool煲啦 一早唔會應承分手啦

送 送條撚咩 留比自己好過啦 給自己一點溫暖仲好啦
再唔係送比我算啦 你咪當織比自己 當自己比自己既心意 大個女 下個更可愛

我明白個過程 係好難捱 個個都試過 我都試過
但 係一個過程黎姐 唔係結局

但呢個過程唔知要幾耐

邊個知 但繼續沉溺痛苦同過去之中既話 個過程就一定會好耐

睇黎你都經歷左好多

個個都有經歷架啦 我又何嘗無試過好似你咁

e次叻女啦

我係巴
btw 俾一個月你哭好了

再用半年時間慢慢的心淡

too long

今日係我地第9個月 你記唔記得

本身今日可以開開心心 同你講 9個月快樂

9個月快樂呀

分得好 佢覺得你唔重要 你都唔洗痴埋塊

我都準備同男朋友講分手啦
等佢旅行返黎我就比e個炸彈佢

費時佢到時太唔開心, 我已經wtsapp左佢要同佢傾傾我地將來, 比定心理準備佢

希望佢明白我苦心啦
祝我順利